有冇人記得呢個jingle？

有冇人知道呢個jingle 出處或者有呢段野嘅youtube link？

係電視聽過 都應該幾common 通常係完個陣出嘅
唱名係 d' s s l s (短停頓) t d'

推一推